妮妮，今次真係幫你唔落

平時魚台有班撚屌成日話你似鯰魚
我已經成日屌鳩班仆街
但今次你個髮型想點（雖然幾QQ），整兩條曱甴鬚係頭，扮鯰魚？
放棄自我？冇眼睇

哈哈

超醜...

勁QQ喎

同款頭髮有意見?

人間呂布

咁鞋抽閪咪係人間月英 (月亮面既彩英)

鯰魚不啦
Bitch那能solo

想搵較剪一野剪佢落黎

重口味代表

好醜